# Translation of Plugins - TreePress &#8211; Easy Family Trees &amp; Ancestor Profiles - Stable (latest release) in Chinese (Hong Kong)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - TreePress &#8211; Easy Family Trees &amp; Ancestor Profiles - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2019-06-14 13:55+0100\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.3\n"
"Language: zh_HK\n"
"Project-Id-Version: Plugins - TreePress &#8211; Easy Family Trees &amp; Ancestor Profiles - Stable (latest release)\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"

#: admin/class-treepress-admin.php:1968
msgid "Donate"
msgstr "捐赠"

#: admin/class-treepress-admin.php:1923
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: admin/class-treepress-admin.php:1922
msgid "Born"
msgstr "出生"

#: admin/class-treepress-admin.php:1921
msgid "ID"
msgstr "身分證"

#: admin/class-treepress-admin.php:1914
msgid "Enter name here"
msgstr "在此輸入名字"

#: admin/class-treepress-admin.php:1658
msgid "Upgrade to the Premium version here"
msgstr "在此處升級到高級版"

#: admin/class-treepress-admin.php:1657
msgid "Want more fields for facts on this family member? "
msgstr "想了解更多有關此家庭成員的事實的字段嗎？"

#: admin/class-treepress-admin.php:1629
msgid "Spouse:"
msgstr "伴侶:"

#: admin/class-treepress-admin.php:1608
msgid "Father:"
msgstr "爸爸:"

#: admin/class-treepress-admin.php:1587
msgid "Mother:"
msgstr "母亲:"

#: admin/class-treepress-admin.php:1582
msgid "Died :"
msgstr "死亡:"

#: admin/class-treepress-admin.php:1577
msgid "Born :"
msgstr "生来:"

#: admin/class-treepress-admin.php:1552
msgid "Gender:"
msgstr "性別:"

#: admin/class-treepress-admin.php:1544
msgid "ID:"
msgstr "身分證:"

#: admin/class-treepress-admin.php:1538
msgid "General Info"
msgstr "一般信息"

#: admin/class-treepress-admin.php:1339
msgid "Notes:"
msgstr "筆記"

#: admin/class-treepress-admin.php:1324
msgid "Private Notes"
msgstr "私人笔记"

#: admin/class-treepress-admin.php:1316
msgid "Member info"
msgstr "会员信息"

#: admin/class-treepress-admin.php:1276
msgid "No family group found."
msgstr "没有家庭组"

#: admin/class-treepress-admin.php:1275
msgid "Choose from the most used family group"
msgstr "从最常用的家庭组中选择"

#: admin/class-treepress-admin.php:1274
msgid "Add or remove family group"
msgstr "添加或删除家庭组"

#: admin/class-treepress-admin.php:1273
msgid "Separate family group with commas"
msgstr "用逗号分隔家庭组"

#: admin/class-treepress-admin.php:1272
msgid "New Group Name"
msgstr "新组名"

#: admin/class-treepress-admin.php:1271
msgid "Add New Group"
msgstr "添加新组"

#: admin/class-treepress-admin.php:1270
msgid "Update Family Group"
msgstr "更新的家庭组"

#: admin/class-treepress-admin.php:1269
msgid "Edit Family Group"
msgstr "修改家庭组"

#: admin/class-treepress-admin.php:1266
msgid "All Family Groups"
msgstr "所有家庭组 "

#: admin/class-treepress-admin.php:1265
msgid "Popular Family Groups"
msgstr "受欢迎的家庭组 "

#: admin/class-treepress-admin.php:1264
msgid "Search Family Groups"
msgstr "搜索的家庭组"

#: admin/class-treepress-admin.php:1263
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Family Group"
msgstr "家庭组"

#: admin/class-treepress-admin.php:1262
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Family Groups"
msgstr "家庭组"

#: admin/class-treepress-admin.php:1245
msgid "Description."
msgstr "描述"

#: admin/class-treepress-admin.php:1240
msgid "No members found in Trash."
msgstr "在垃圾箱中找不到会员"

#: admin/class-treepress-admin.php:1239
msgid "No members found."
msgstr "找不到会员"

#: admin/class-treepress-admin.php:1238
msgid "Parent Members:"
msgstr "父母会员"

#: admin/class-treepress-admin.php:1237
msgid "Search Members"
msgstr "搜索会员"

#: admin/class-treepress-admin.php:1236
msgid "All Members"
msgstr "所有的会员 "

#: admin/class-treepress-admin.php:1235
msgid "View Member"
msgstr "視圖的会员 "

#: admin/class-treepress-admin.php:1234
msgid "Edit Member"
msgstr "编辑会员"

#: admin/class-treepress-admin.php:1233
msgid "New Member"
msgstr "新的会员"

#: admin/class-treepress-admin.php:1232
msgid "Add New Member"
msgstr "加新的会员"

#: admin/class-treepress-admin.php:1231
msgctxt "member"
msgid "Add New"
msgstr "新加"

#: admin/class-treepress-admin.php:1230
msgctxt "add new on admin bar"
msgid "Member"
msgstr "会员"

#: admin/class-treepress-admin.php:1229
msgctxt "admin menu"
msgid "Members"
msgstr "会员"

#: admin/class-treepress-admin.php:1228
msgctxt "post type singular name"
msgid "Member"
msgstr "会员"

#: admin/class-treepress-admin.php:1227
msgctxt "post type general name"
msgid "Members"
msgstr "会员"

#: admin/class-treepress-admin.php:1216
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: admin/class-treepress-admin.php:1196
msgid "Show powered-by link"
msgstr "顯示由鏈接提供支持"

#: admin/class-treepress-admin.php:1191
msgid "Wordpress plugin site"
msgstr "Wordpress插件網站"

#: admin/class-treepress-admin.php:1191
msgid "Give us a good rating at the "
msgstr "給我們一個很好的評價"

#: admin/class-treepress-admin.php:1190
msgid "from some other location of your site (that would help us feed our children)"
msgstr "從您網站的其他位置(這將幫助我們餵養我們的孩子)"

#: admin/class-treepress-admin.php:1190
msgid " include a link to"
msgstr "包括一個鏈接"

#: admin/class-treepress-admin.php:1189
msgid "and let us know about your family tree website (that would inspire us),"
msgstr "讓我們知道您的家庭樹網站（這將激勵我們),"

#: admin/class-treepress-admin.php:1189
msgid "email"
msgstr "電子郵件"

#: admin/class-treepress-admin.php:1189
msgid " send us an"
msgstr "發給我們一個"

#: admin/class-treepress-admin.php:1187
msgid ""
"\n"
"\t\t\t\t\tIf you don't want to link to us from the bottom of the family tree then please consider these other options"
msgstr ""
"\n"
"  \t\t\t\t          如果您不想從家庭樹的底部鏈接到我們, 請考慮這些其他選項"

#: admin/class-treepress-admin.php:1187
msgid "Appreciation makes us happy."
msgstr "欣賞讓我們開心"

#: admin/class-treepress-admin.php:1186
msgid "If you use this plugin then we would be very grateful for some appreciation. "
msgstr "如果你使用這個插件，那麼我們將非常感謝一些讚賞"

#: admin/class-treepress-admin.php:1182
msgid "Credit link"
msgstr "信用鏈接"

#: admin/class-treepress-admin.php:1168
msgid "* This parameter is useful if spouses are displayed vertically."
msgstr "如果配偶垂直顯示，此參數很有用"

#: admin/class-treepress-admin.php:1163
msgid "Height of generations (pixels)"
msgstr "世代高度（像素）"

#: admin/class-treepress-admin.php:1155
msgid "Node minimum width (pixels)"
msgstr "節點最小寬度（像素）"

#: admin/class-treepress-admin.php:1147
msgid "Node corner radius (pixels)"
msgstr "節點角半徑（像素）"

#: admin/class-treepress-admin.php:1139
msgid "Node text colour (#rgb)"
msgstr "節點文本顏色（#rgb）"

#: admin/class-treepress-admin.php:1131
msgid "Node opacity (0.0 to 1.0)"
msgstr "節點不透明度（0.0到1.0）"

#: admin/class-treepress-admin.php:1123
msgid "Node fill colour (#rgb)"
msgstr "節點填充顏色（#rgb)"

#: admin/class-treepress-admin.php:1115
msgid "Node outline colour (#rgb)"
msgstr "節點輪廓顏色（#rgb）"

#: admin/class-treepress-admin.php:1107
msgid "Background colour (#rgb)"
msgstr "背景顏色（#rgb）"

#: admin/class-treepress-admin.php:1102
msgid "TreePress styling"
msgstr "TreePress 造型"

#: admin/class-treepress-admin.php:1092
msgid "Enable tree nav link"
msgstr "啟用樹導航鏈接"

#: admin/class-treepress-admin.php:1082
msgid "Enable single page link"
msgstr "啟用單頁鏈接"

#: admin/class-treepress-admin.php:1074
msgid "Enable toolbar"
msgstr "啟用工具欄"

#: admin/class-treepress-admin.php:1069
msgid "Each node in the family tree can have a toolbar which can show a number of additional options. Here you can define how the toolbar should work."
msgstr "系列樹中的每個節點都可以有一個工具欄，可以顯示許多其他選項。 在這裡，您可以定義工具欄的工作方式。"

#: admin/class-treepress-admin.php:1066
msgid "Node navigation toolbar"
msgstr "節點導航工具欄"

#: admin/class-treepress-admin.php:1047
msgid "Refocus on click"
msgstr "重點關注點擊"

#: admin/class-treepress-admin.php:1039
msgid "Diagonal connections"
msgstr "對角線連接"

#: admin/class-treepress-admin.php:1031
msgid "Show gender"
msgstr "顯示性別"

#: admin/class-treepress-admin.php:1023
msgid "Display spouses vertically"
msgstr "垂直顯示配偶"

#: admin/class-treepress-admin.php:1015
msgid "Show only one spouse"
msgstr "只顯示一個配偶"

#: admin/class-treepress-admin.php:1007
msgid "Show spouse"
msgstr "顯示配偶"

#: admin/class-treepress-admin.php:999
msgid "Conceal living dates for those alive"
msgstr "隱藏活著的人的生活日期"

#: admin/class-treepress-admin.php:990
msgid "Death Date Prefix"
msgstr "死亡日期前綴"

#: admin/class-treepress-admin.php:981
msgid "Birth Date Prefix"
msgstr "出生日期"

#: admin/class-treepress-admin.php:972
msgid "Only show year"
msgstr "只顯示年份"

#: admin/class-treepress-admin.php:964
msgid "Show living dates"
msgstr "顯示生活日期"

#: admin/class-treepress-admin.php:955
msgid "Only show first name"
msgstr "只顯示第一名字"

#: admin/class-treepress-admin.php:947
msgid "Wrap names"
msgstr "換行名"

#: admin/class-treepress-admin.php:942
msgid "Treepress options"
msgstr "Treepress 選項"

#: admin/class-treepress-admin.php:925
msgid "You can find the member ID on the All Members page."
msgstr "您可以在“所有成員”頁面上找到該成員身份證"

#: admin/class-treepress-admin.php:922
msgid "You can find the family_ID on the Families page - when added, the code '{family_id}' will look something like '42'.  "
msgstr "您可以在“家庭”頁面上找到家庭身份證  - 添加後，代碼“{family id}”將顯示為“42”。"

#: admin/class-treepress-admin.php:919
msgid "Finding IDs for your Shortcodes"
msgstr "查找身份證的短代碼"

#: admin/class-treepress-admin.php:915
msgid "You can control which family tree the [tree icon image] icon links to by adding a page or post link in the individual Family Tree page."
msgstr "您可以通過在單個“族家樹”頁面中添加頁面或帖子鏈接來控制[樹圖標圖像]圖標鏈接到的族家樹"

#: admin/class-treepress-admin.php:912
msgid "To create a list of all family members, use the shortcode format"
msgstr "要創建所有家庭成員的列表，請使用短代碼格式"

#: admin/class-treepress-admin.php:909
msgid "Managing Your Family List Display"
msgstr "管理您的家庭列表顯示"

#: admin/class-treepress-admin.php:905
msgid "If you do not have full birth dates for every family member or simply want to create a tree from a specific person 'root' within a larger family, use this shortcode.   "
msgstr "如果您沒有每個家庭成員的完整出生日期，或者只是想在更大的家庭中創建特定人“根”的樹，請使用此短代碼。"

#: admin/class-treepress-admin.php:902
msgid "Shortcode format 2 = "
msgstr "短代碼格式2 ="

#: admin/class-treepress-admin.php:898
msgid "If every member of your tree has a full date of birth this shortcode will display the whole family starting with the oldest member. "
msgstr "如果樹的每個成員都有一個完整的出生日期，這個短代碼將顯示從最老的成員開始的整個家庭。"

#: admin/class-treepress-admin.php:895
msgid "Shortcode format 1 = "
msgstr "短代碼格式1 ="

#: admin/class-treepress-admin.php:891
msgid "TreePress uses shortcodes to display family trees in pages of posts.  There are two formats.  Which one you use depends on your data and what you want to achieve:"
msgstr "TreePress使用短代碼在帖子頁面中顯示家譜。 有兩種格式。 您使用哪一個取決於您的數據以及您想要實現的目標"

#: admin/class-treepress-admin.php:887
msgid "Managing Your Tree Display"
msgstr "管理樹形顯示"

#: admin/class-treepress-admin.php:875
msgid "Credit"
msgstr "信用"

#: admin/class-treepress-admin.php:863
msgid "Display Your Information"
msgstr "顯示您的信息"

#: admin/class-treepress-admin.php:845 admin/class-treepress-admin.php:868
msgid "TreePress Options"
msgstr "TreePress 選項"

#: admin/class-treepress-admin.php:759
msgid "You are not allowed to create more than one family tree on free version. "
msgstr "您不能在免费版本上创建多个家族树"

#: admin/class-treepress-admin.php:725 admin/class-treepress-admin.php:760
msgid "Upgrade Now!"
msgstr "现在升级"

#: admin/class-treepress-admin.php:724
msgid "Awesome Premium Features"
msgstr "真棒的高级功能"

#: admin/class-treepress-admin.php:709
msgid "If you would like to make a small donation to help us further develop the plugin, please check out our PayPal link here:"
msgstr "如果您想進行小額捐款以幫助我們進一步開發插件，請在此處查看我們的PayPal鏈接："

#: admin/class-treepress-admin.php:705
msgid "Help us Improve TreePress"
msgstr "幫助我們改進TreePress"

#: admin/class-treepress-admin.php:702
msgid "You can find a comprehensive support guide here."
msgstr "您可以在此處找到全面的支持指南"

#: admin/class-treepress-admin.php:699
msgid "Thank you for using TreePress."
msgstr "感謝您使用TreePress"

#: admin/class-treepress-admin.php:683 admin/class-treepress-admin.php:684
#: admin/class-treepress-admin.php:696
msgid "Account Settings"
msgstr "账户设置"

#: admin/class-treepress-admin.php:675 admin/class-treepress-admin.php:676
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: admin/class-treepress-admin.php:668 admin/class-treepress-admin.php:669
#: admin/class-treepress-admin.php:1277
msgid "Family Groups"
msgstr "家庭小组"

#: admin/class-treepress-admin.php:661 admin/class-treepress-admin.php:662
msgid "Add New"
msgstr "加新"

#: admin/class-treepress-admin.php:617 admin/class-treepress-admin.php:625
msgid "Family members link"
msgstr "家庭成员"

#: admin/class-treepress-admin.php:602 admin/class-treepress-admin.php:610
msgid "Family tree link"
msgstr "家族树"

#: admin/class-treepress-admin.php:585
msgid "Family Members"
msgstr "家庭成員"

#: admin/class-treepress-admin.php:575 admin/class-treepress-admin.php:587
msgid " View Page"
msgstr "查看頁面"

#: admin/class-treepress-admin.php:575
msgid "Family Tree"
msgstr "族家樹"

#: admin/class-treepress-admin.php:566
msgid "Imported successfully"
msgstr "導入成功"

#: admin/class-treepress-admin.php:415
msgid "Exists! Try different family name"
msgstr "存在！ 尝试不同的姓氏"

#: admin/class-treepress-admin.php:408
msgid "File required"
msgstr "文件要求"

#: admin/class-treepress-admin.php:395 admin/class-treepress-admin.php:400
#: admin/class-treepress-admin.php:427
msgid "Family name required"
msgstr "需要家庭名称"

#: admin/class-treepress-admin.php:368
msgid "Import"
msgstr "输入"

#: admin/class-treepress-admin.php:358
msgid "Select file (.ged)"
msgstr "選擇文件（.ged）"

#: admin/class-treepress-admin.php:347
msgid "Family Name"
msgstr "家族的姓"

#: admin/class-treepress-admin.php:333
msgid "If your tree data does contain people without a full birth date, this will mean you need to use a slightly different shortcode to display a tree - see the 'Shortcodes' tab in the Options page for a full explanation."
msgstr "如果您的樹數據確實包含沒有完整出生日期的人，這意味著您需要使用稍微不同的短代碼來顯示樹 - 請參閱“選項”頁面中的“短代碼”選項卡以獲取完整說明。"

#: admin/class-treepress-admin.php:330
msgid "Please note that TreePress requires exact dates so if your family tree data exports with approximate date options (such as 'Before', 'After', 'Between' etc) these dates will not import.  Dates must contain day, month and year (although the format does not matter yyyy-mm-dd or dd-mm-yyyy will import).  You cannot import just a year or month-year."
msgstr "請注意, TreePress需要確切日期，因此如果您的家族樹數據導出具有大致日期選項（例如“之前”，“之後”，“之間”等），則這些日期將不會導入。 日期必須包含日，月和年（儘管格式無關緊要yyyy-mm-dd或dd-mm-yyyy將導入）。 您不能僅導入一年或一年。"

#: admin/class-treepress-admin.php:327
msgid "A Note on Dates:"
msgstr "關於日期的說明："

#: admin/class-treepress-admin.php:322
msgid "Here you can import a Gedcom (.ged) file which is the standard format for importing and exporting family tree data."
msgstr "在這裡，您可以導入Gedcom（.ged）文件，該文件是導入和導出族樹數據的標準格式。"

#: admin/class-treepress-admin.php:315
msgid "TreePress Import"
msgstr "TreePress 輸入"

#: admin/class-treepress-admin.php:158 admin/class-treepress-admin.php:383
msgid "You are not authorized to do this."
msgstr "您无权执行此操作"

#: admin/class-treepress-admin.php:145
msgid "Export"
msgstr "输出"

#: admin/class-treepress-admin.php:127
msgid "Select Family:"
msgstr "选择家庭"

#: includes/class-treepress-node.php:430 includes/class-treepress-node.php:436
msgid "View the family of"
msgstr "查看家庭"

#: includes/class-treepress-node.php:425
msgid "View information about"
msgstr "查看有關的信息"

#: includes/class-treepress-node.php:384
msgid "More Facts"
msgstr "更多的事實"

#: includes/class-treepress-node.php:375
msgid "Shared Facts"
msgstr "共享的事實"

#: includes/class-treepress-node.php:365
msgid "Individual Facts"
msgstr "個人的事實"

#: includes/class-treepress-node.php:338 admin/class-treepress-admin.php:1530
msgid "Sealed to Spouse (LDS)"
msgstr "密封到配偶"

#: includes/class-treepress-node.php:333 admin/class-treepress-admin.php:1526
msgid "Divorce"
msgstr "離婚"

#: includes/class-treepress-node.php:328 admin/class-treepress-admin.php:1522
msgid "Banns"
msgstr "預告"

#: includes/class-treepress-node.php:320 admin/class-treepress-admin.php:1516
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: includes/class-treepress-node.php:315 admin/class-treepress-admin.php:1511
msgid "Social Security Number"
msgstr "社會安全號碼"

#: includes/class-treepress-node.php:310 admin/class-treepress-admin.php:1506
msgid "Sealed to Parents (LDS)"
msgstr "密封給父母"

#: includes/class-treepress-node.php:305 admin/class-treepress-admin.php:1501
msgid "Religion"
msgstr "宗教"

#: includes/class-treepress-node.php:300 admin/class-treepress-admin.php:1496
msgid "Occupation"
msgstr "佔用"

#: includes/class-treepress-node.php:295 admin/class-treepress-admin.php:1491
msgid "Nationality"
msgstr "國籍"

#: includes/class-treepress-node.php:290 admin/class-treepress-admin.php:1486
msgid "Mission (LDS)"
msgstr "任務"

#: includes/class-treepress-node.php:285 admin/class-treepress-admin.php:1481
msgid "Military Service"
msgstr "軍事服務"

#: includes/class-treepress-node.php:280 admin/class-treepress-admin.php:1476
msgid "Military Serial Number"
msgstr "軍事序列號"

#: includes/class-treepress-node.php:275 admin/class-treepress-admin.php:1471
msgid "Medical Condition"
msgstr "醫療條件"

#: includes/class-treepress-node.php:270 admin/class-treepress-admin.php:1466
msgid "Known as"
msgstr "被稱為"

#: includes/class-treepress-node.php:265 admin/class-treepress-admin.php:1461
msgid "Immigration"
msgstr "移民"

#: includes/class-treepress-node.php:260 admin/class-treepress-admin.php:1456
msgid "Funeral"
msgstr "葬禮"

#: includes/class-treepress-node.php:255 admin/class-treepress-admin.php:1451
msgid "Endowment (LDS)"
msgstr "天賦"

#: includes/class-treepress-node.php:250 admin/class-treepress-admin.php:1446
msgid "Employment"
msgstr "僱用"

#: includes/class-treepress-node.php:245 admin/class-treepress-admin.php:1441
msgid "Emigration"
msgstr "移民"

#: includes/class-treepress-node.php:241 admin/class-treepress-admin.php:1436
msgid "Divorced"
msgstr "離婚"

#: includes/class-treepress-node.php:236 admin/class-treepress-admin.php:1431
msgid "Cremation"
msgstr "火葬"

#: includes/class-treepress-node.php:231 admin/class-treepress-admin.php:1426
msgid "Confirmation (LDS)"
msgstr "確認"

#: includes/class-treepress-node.php:226 admin/class-treepress-admin.php:1421
msgid "Confirmation"
msgstr "确认"

#: includes/class-treepress-node.php:221 admin/class-treepress-admin.php:1416
msgid "Circumcision"
msgstr "割禮"

#: includes/class-treepress-node.php:216 admin/class-treepress-admin.php:1411
msgid "Burial"
msgstr "葬禮"

#: includes/class-treepress-node.php:211 admin/class-treepress-admin.php:1406
msgid "Bat Mitzvah"
msgstr "蝙蝠成人禮"

#: includes/class-treepress-node.php:206 admin/class-treepress-admin.php:1401
msgid "Bar Mitzvah"
msgstr "酒吧成人禮"

#: includes/class-treepress-node.php:201 admin/class-treepress-admin.php:1396
msgid "Baptism"
msgstr "洗禮"

#: includes/class-treepress-node.php:196 admin/class-treepress-admin.php:1391
msgid "Adoption"
msgstr "採用"

#: includes/class-treepress-node.php:191 admin/class-treepress-admin.php:1386
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: includes/class-treepress-node.php:171
msgid "Siblings: "
msgstr "兄弟姐妹"

#: includes/class-treepress-node.php:155
msgid "Children: "
msgstr "孩子"

#: includes/class-treepress-node.php:148
msgid "Spouse: "
msgstr "伴侶："

#: includes/class-treepress-node.php:136
msgid "Mother: "
msgstr "母親"

#: includes/class-treepress-node.php:133 includes/class-treepress-node.php:140
msgid "Unspecified"
msgstr "不明"

#: includes/class-treepress-node.php:129
msgid "Father: "
msgstr "父親:"

#: includes/class-treepress-node.php:123 includes/class-treepress-node.php:467
msgid "Died:"
msgstr "死:"

#: includes/class-treepress-node.php:121 includes/class-treepress-node.php:465
msgid "Born:"
msgstr "出生:"

#: includes/class-treepress-node.php:115 includes/class-treepress-node.php:117
msgid "View tree"
msgstr "查看树"

#: includes/class-treepress-node.php:101
msgid "Gender not specified"
msgstr "性别未指定"

#: includes/class-treepress-node.php:99 admin/class-treepress-admin.php:1572
msgid "Female"
msgstr "女性"

#: includes/class-treepress-node.php:97 admin/class-treepress-admin.php:1565
msgid "Male"
msgstr "男性"

#: includes/class-treepress-options.php:99
msgid "You need to configure the TreePress plugin and set the \\\"family tree link\\\" parameter in the administrator panel.\\n\\nThis parameter will tell the family tree plugin which page is used to display the main family tree. I.e, the page where you have put the [family-tree] shortcode.\\n\\n\");"
msgstr "您需要配置TreePress插件並設置\\\"family tree link\\\" 管理員面板中的參數.此參數將告訴族樹插件哪個頁面用於顯示主族樹。即,您放置[family-tree]短代碼的頁面。\\ n \\ n“);"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://www.blackandwhitedigital.net/"
msgstr "https://www.blackandwhitedigital.net/"

#. Author of the plugin
msgid "Black and White Digital Ltd"
msgstr "黑和白数码有限公司"

#. Description of the plugin
msgid "Easily display a family tree and family genealogical information in WordPress"
msgstr "轻松显示的家族树和家庭谱系信息在 WordPress"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://www.treepress.net/"
msgstr "https://www.treepress.net/"

#. Plugin Name of the plugin
#: admin/class-treepress-admin.php:651 admin/class-treepress-admin.php:652
msgid "TreePress"
msgstr "TreePress"
